煮飯仔 - part 1

泡菜味好怪，都係韭菜好

椰菜
韭菜好食

支那賤畜死絕滿門

韓狗

無韓狗咁大隻
不過我覺得我靚仔d

有冇相

你當我儍
我請你食燒我(roasted goose)

乜黎

莤餃
Garlic chinese vinegar